Ive 幾時出sem1 gpa?

平均要咩grade 先有3.2以上

全B+